{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 여울향펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヨウルヒャンペンションです。 入室時間によって事前連絡をお願いします。 訪問者のレビューを見ると、ペンションの素敵なリバービューがすべての部屋に見えるそうです。 コンビニが隣にあるので様々な食品を購入するのに便利で、社長が親切で施設もきれいだそうです。 川辺の近くに位置して蚊や虫がいる可能性があり、道路に隣接して車の音が聞こえる可能性があるという短所がありますが、大きな問題ではありません。 秋には蚊や虫が少なくなるので、気にする必要はありません。 全体的に完璧なビューと親切な社長のサービスでヒーリングを経験できる宿泊施設としても遜色のない選択です。 個別バーベキューを楽しむことができ、お子様、お子様連れの場合は安全に注意してください。 プライベートな客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけてください。 客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。 バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーが楽しめ、利用時間や料金などに関する情報が提供されます。 売店とコンビニはペンション内部に位置し、営業時間も決まっています。 駐車も可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は事前に連絡をいただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ペンションの客室からは素敵なリバービューが見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの隣にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、ペンションのスタッフは親切です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はきれいですか？",
            "answer": "はい、ペンションの施設はきれいです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには蚊や虫が多いですか？",
            "answer": "ペンションの近くには蚊や虫がいる可能性がありますが、秋には少なくなりますので心配いりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くの道路から車の音が聞こえますか？",
            "answer": "ペンションの近くには道路に隣接しているため、車の音が聞こえる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンションで個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのインターネット環境はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室では高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に売店があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 411
    }
}